正式宣佈12月12日係地獄教車師父記念日

得腥簡人先會話係淘寶雙12溝物節
1212隻腳呀！

淘寶囝駁唔到唯有留下負評

香港人=張寶仔
腥簡人=淘寶囝

又開追悼會㗎喇

我叫你搵路口

我幾時講過剎車呀

你說這聲音可像你

屌你老母小兒痳痺呀?

果個係咪你老襟黎架

撳下個喇叭啦

閪手呀

幾時郁到隻手呀

打右燈啦 轉右

加油啦

碌柒啦你 d反應咁樣

上二檔

減二檔

地獄教車師父唔撚係支那?

個師傅好似係廣州

戀生花也是你 風之紗也是你

離合器呀